用一個方向解釋點解香港人想移民：國民教育已經滲透落幼稚園

如果身邊無小朋友 真係唔知原來國民教育已經滲透落幼稚園
要唱國歌 升旗 敬禮...

我呢一代90後 都係中學7.1 10.1先會升下旗 唱中國國歌
呢一代由幼稚園已經開始做緊...

其實真係好心痛 見到親戚個小朋友負責升國旗
有時上來我屋企 無啦啦唱國歌
你可以點？

1. 你唔可以鬧佢 小朋友只係一張白紙 佢比教育洗腦 佢都唔想

2. 自己教育？咁細個點樣教好 教佢唔好唱？ 教佢唔好升旗？ 小朋友除左最聽父母話 其次就係幼稚園老師 返去點同老師講呀？ 點樣做得出咁細個就開始違抗命令？ 教佢唔做 咁考起試上來 點樣答？ 堅持你既答案 唔合格對佢來講又係一種傷害
（有冇巴打提供一d可行方法教小朋友）

如果講到想生小朋友 又無能力供讀國際學校
除左全家移民 真係諗唔到

要你望住自己生既小朋友挺起胸堂 嚴肅唱國歌 你都忍唔到啦

所以點解本地出生率一直下降
情願養狗都唔生仔

講到呢到
我開始體會到點解6.9 6.16 咁多身為父母既家長帶埋小朋友走出來
因為你真係無得揀
當你好愛香港 又好愛你既小朋友
除左行出來出一分綿力
真係好似乜都做唔到

我又係到諗
香港今日呢個局面
一d準備生小朋友既人 小朋友仲細既中老
應該要行出來
唔應該再係年輕人主導
點解要年輕人負起呢d責任呀？ 因為年輕人愛香港
你地唔愛香港咩？ 你地唔愛下一代咩？
你地應該更需要出來保護下一代 小朋友 年青人

我唔能夠出小朋友樣
你地幻想下小朋友咁嚴厲做圖中既事
真係好心痛...

依家啲小學雞仲識唔識唱通菜牛肉

送中
割地
831框架 雙普選
23條
國民教育
國歌法
每日150移民
......
到底香港人要幾撚忙？

至少...佢地上來我屋企
我無聽過兒歌
係唱國歌...
稍為輕鬆小小 會跳下舞
竟然係老鼠愛大米
都係普通話歌

我真係好想大家一齊討論
點樣教小朋友
我唔想見到我識既小朋友
長大會變成一個愛國既人
（要求真建設性 唔係咩打死佢 趕佢走 屌佢個d垃圾言論）

幾愛國既朋友有能力比下一代出國讀書，就會用盡力比下一代唔做香港人就明啦

有冇身為父母既朋友
入來比d意見

想當年我讀小學嗰陣都成日有升旗禮,又教你認自己係中國人.但到大個咗咪又係反中反共,根本如果香港維持住依家嘅自由都好難洗到人腦.

解決房屋問題都用左一大筆錢
如果無能力 又有小朋友
真係唔知可以點

連登仔唔係最鐘意納粹主義咩?
當年nazi germany都係咁,只不過支旗唔同左姐
教科書照改,每日都喺度keep住洗腦同你講祖國強大
所謂外國勢力,除左友好同盟果幾個國家,其餘一律負面報導
一有反對聲音即刻有gestapo/ss上門搵你

呢家由小朋友到中學
都充斥住國民教育科
通識都改緊版
點樣有信心 真係好靠家長持續咁教

課程要教冇辦法
但課程外你點教先係重點
我就話一個國家有好有唔好
之後係咁播有線中國組D片

利申:教畜

幣在好多新移民都冇乜受過教育呢,本土嘅又好多唔識教呢

唔好話佢地呀 我都唔撚識教太激又唔撚得

過多十幾年問你Eason係邊撚個

開連登幼稚園。

靠家長同老師，唔好放棄

要培育國際視野,姐係英文
做唔到都要本土, 起碼KEEP住講廣東話
聽到D細路講乜撚野西紅柿真係屌佢老味

非洲牛肉好食，因為係紅色

我都覺「打死佢」嘅言論冇建設性

你需要既係 方舟計劃